大家好 我係基導中學

基中聯盟：基遁中學，基導中學，基佬中學

收聲啦
我就報警架啦

下 我地唔識你
好出返去啦 告你性騷擾架

心諗明明block左

唔差左block多件垃圾

好痛

你都on9 我唔識佢架

基道中未比人迫癲咗

你up mud牙

又見到你啦

咪踩場啦

入hkcc啦，三大無你份呀

笑？
好好笑啊？

你再講野我報警請律師suit你

宜家d人好鍾意allege人